《放》Taeyeon演唱會飛一張

有事去唔到，購入價放

放11 / 6 (尾場) $1480 單張
Row AD 全場第4行

即日現票面交, 有意請telegram Melmiu

1800 唔好搶

你係咪留錯言？
我唔係開1800

up